突發！！有15歲死者陳彥霖當日被警方拘捕相片！！

唔撚係掛

唔算話好似喎

up

有d 似喎...

尋人嗰張p左，出面有佢媽媽放出黎既原圖

核彈

呢張好似係10月1 黃大仙嚟架喎

唔同人

被捕張相好似十月份

姓陳 點解聯絡何生 何小姐？

我都覺得係9月尾10月份某一次

直頭係佢啦下化

唔係同一個
下面果張係之後既事
無記錯已經搵返

咁你都知？
有source ?

灰金色頭髮，個樣又係佢黎

［突發］［真］10月11 聲討及悼念VTC學生罷課集會

其實有一個疑點
就係陳既媽媽出過fb post話佢個女位髮
所以唔係佢個女
咁究竟係佢阿媽講大話
定浮屍真係唔係陳彥琳
而陳彥琳仲失蹤緊

*短髮

9days

唔係同一個

黃大仙喎

有冇佢朋友可以幫手答答

但真係似推到有手足出黎報呢個女仔平安

fake news呢個無記錯係近期

有冇一個小隊係專門搵啲被自殺嘅義士嘅證據
唔洗個個搵
專注搵一兩個就得

借個位嚟用一用
咪撚放fake news

咪推啦
個女仔十月被捕㗎

拉

如果有拉過佢 班狗實有記錄

拉
張圖係10月1龍翔道被捕人士

唔似

此post已完 咪再推

有冇聽話佢老母嫁咗個新老公係狗呀 咁隻狗姓何囉

唔同人 唔好推

Oh 拉

明顯兩個人嚟

係囉

呢個係黃大仙 10月1 架

拉 樓下不推文

個人覺得似

我覺得有九成係

10月1黃大仙黎
不推文

係
此post已完

請連登神探做野 訓唔著

睇撚到好心up.....
反正都要被自殺
點解我唔殺曬班仆街先.....
我哋欠曬所有勇武

雖然唔係話要做fc撚
但手足你呢張相同女手足被捕個時間唔吻合wo..
唔好比機會藍屍話我地fake news..

覺得好似wo.....
而家差呢位被捕少女出黎否認
一日冇人否認 都可以視為就係佢
如果有死者既朋友可以側證就更好
如果真係fc到，就係非常強烈既證據

Ok 拉

咪撚係到放流料啦

屌 fake news

屌你老母

下面個張黃大仙架

✖️ popo
✔️ poop

唔好再侮辱狗狗, 佢地只係一pat 爛屎

唔撚同樣wo

假
又想帶風向出fake news
之後扮踢爆去抹黑
張相大把人知係10月
樓主呢個時間出呢個post
有咩居心自己諗下

吾係佢黎 我識陳彥霖

似咗八成

再睇清楚 似九成

我睇live都記得係101黃大仙

Block

應該係同一人

呢個十一來架

印象中唔同時間

著名假膠fake news

佢呀媽有問題
有人發現佢呀媽前後打字啲標點語氣唔同晒

應該係毅進仔開po

應該唔係同一人，眠尾方向唔一樣

張相係近期㗎喎

有無識佢的人
認人呀

呢張10 1

日子唔岩呀, 追多幾個Post先開Post啦

唉屌你老母 全部後生女 唔敢諗佢地係入邊會經歷d乜

咪on 9喇⋯
呢個係十月拉嫁⋯
屍都撈埋起身喇

唔止謝sir，連er er er sir都……

講咗好多次唔係呢個被捕人喇
咪再推

髮型都唔似啦

其實呢張會唔會都係狗放出黎做假

真核，推上民記

咪撚放fake news

差咁撚遠

點解我覺得上面張相係用左細路仔effect

收皮，假